[垃圾國家] 印度尼西亞粉絲集會給勝利應援

OPPA

呢班係咪勝利係印尼既私家雞

所有迷韓都係弱智

收皮啦

迷韓反映智商

唔弱智點會去迷班弱智

成班on9

邊狗弱智

駁唔到...